點解google translate個sad字會咁解既？大家可以自己試下

我嗰個都係寫很遺憾咋喎

遺憾喎

因為 sosad =>

收番，再試變撚左高興，高你老母